套最緊要好玩究竟做乜鳩

除咗有d女幾正之外
一d都唔好笑

巴絲們

大熱天時 緊係想食啲野 cool down 個人
雪糕就就手 又多選擇 隨時係街買到
但係食得多有啲厭

記得舊年定前年哈根大有柚子雪芭
喂 正喎 涷涷地又唔太heavy
不過之後好似唔見有

再周圍搵邊度有 可惜搵到好食既唔多
想搵下邊度有好味既雪芭

謝謝

?

我係第二個po有見到呢兩段
玩影分身？

發現樓上個兩個成日一齊出現搞亂人地個post
一次過block曬唔洗煩

Btw,套野d笑話全部上網抄

真係“吱”都唔笑

根本係垃圾中既垃圾,

yes